[運動攝影實測] Sony Xperia 1 ii - 突破手機史上最快連拍速度

in sony we trust

終於有人做連拍追焦評測欣賞佢呢d review
其他個個剩係試still 都唔知做咩

講返堆相,我唔知佢用緊咩mode
一係對錯焦，一係快門太慢
d相入面個人係曚曚地
我見佢影滑板個陣，連泡泡（區域）對焦都無
係咪真係有lock 住個人，真係有懷疑

佢影網球都有講，主體無咁快，對焦點都跟到個人
咁姐係影滑板個陣，對焦點跟唔上？